(閃卡)王梓喬你個死八婆, 俾綠帽我戴你就應該預咗 我擺上連登, 抵你死

算啦都係唔好, 放佢啲相上嚟好似好唔應該

push

無聊

樓主 我屌你老味

反彈

再反彈

救命小學雞呀

不誠實取用電腦

冇人想知呀

Ok 連登見

樓主老母，打搞哂

樓主直線擺自己老母上枱